其實諗深一層，Dio 都係想打倒貴族霸權姐

1Jo由細到大都係貴族有錢仔
緊係覺得自己正義長存

又唔知果個年代貴族幾撚仆街
Dio 都係借吸血鬼打上去姐

下從來唔覺得Dio有咩錯

但佐治‧喬斯丹 已經當佢親生仔咁養

咪就係

呢啲咁似中國都有好人論

睇下歷史就會知貴族仆街成點

jojo好睇在同星矢一樣
d角色無絕對既邪惡 或者 正義係到

吉良已經係啦
只不過佢自己都控制唔到姐

佢都係想安穩生活同埋殺下人姐

係啊 大家生活都好艱難

惡人嘅救世主
迪仔佢都只不過係想上天堂

但佢唔係呀嗎，dio同佢老豆咁仆街，jojo兩父子都無話要劏左佢地啦。
香港警犬都係打份工啫，犯左法又點喎

dio唔搞咁多野已經可以過安穩嘅生活

吉良先係要安穩

迪奧比班貴族迫到要反食佢地
社會既錯

盲撐牙joe 迪仔佢跑下馬都要比死mk johnny撚

PS4版平行世界dio同基友神父上咗天堂，係佢衰on9想返去攻佔埋基本世界
跟住俾基本世界嘅承太郎反殺

再加埋個死八婆

明明只係幫肥仔收埋耶穌，都冇諗著自己用都比人殺 反而johnny

Dio只係想要錢，對華倫泰一諾千金，幫佢收埋耶穌遺體喺美國嘅教堂
華倫泰只係想國泰民安
Johnny 就只係想自己對腳好返，成日又郁d好似大雄咁喊住搵謝皮利，
跟住又咁口響話耶穌遺體唔應該為任何人所用（明明自己已經用咗佢醫腳），轉個頭個仔有病即刻狗衝去拎返耶穌出來

迪仔根本係真紳士

又話 lucy 對遺體無效
最後點解又變左聖母 ?

荒木編劇世界第一

Dio嘅目的係支配一切，就算打倒貴族霸權，都只會成為下一個霸權

明明係dio郁手先，講到好似johnny同傑洛特登去搶人野。
Dio為左得到遺體，不惜犧牲他人性命，不惜一切都要向上爬，無論基本世界定一話識時停既dio都一樣。對佢嚟講，其他人只係工具，你睇下20世紀少年、少女們同恐龍燈個幾個人既下場就知。
大總統又係，口口聲聲話為左國家未來、人民先要收集遺體，咪又係諗都唔諗犧牲咩都無做過既他國平民，甚至犧牲埋自己國民都無所謂。呢兩條友又點會係你地口中既好人紳士。

Johnny係有好多缺點亦都好軟弱，郁下就喊。但係唔代表佢真係咁廢又或者咩事都淨係識靠傑洛，佢都會付出勇氣同嘗試，如果唔係兩個人互相幫助，佢地一早死左幾次啦。更何況有傑洛係隔離，佢地一直都係你唔搞我就唔搞你既態度。
用遺體救家人個道理都好簡單，因為家人係無可替代而且重要過所有野，就好似承太郎明知救徐倫會畀神父有機可乘，佢都係一而再再而三咁選擇救個囡。
佢一開始諗住用遺體醫石化病係好狗好過份，不過無人叫你吹奏佢做聖人，Johnny只不過係一個想救返家人既普通人嚟啫，去到最後佢都明白係命運既一環，要利用其他人去承受苦難係唔岩，佢選擇用自己條命去交換返。
Johnny係做錯過，不過絕對無你地口中講到咁卑劣下賤
Btw隻腳係靠佢自己同傑洛醫返好

佢殺jojo隻狗已經正仆街

隻狗叫Danny?